元朗鄉黑招攬打手，酬勞每個$10,000

老友報料指18鄉事委員會主席程振明正招攬區內大批古惑仔準備搞事，並承諾每人酬金$10,000，老友話班鄉黑大把貨，為求向中聯辦表忠，洗三幾球唔係問題。事緣最近每個鄉委會就職禮上，主禮嘉賓中聯辦代表都同班牛屎佬講明，唔駛對班抗爭者客氣，言下之意就係唆使鄉黑「做嘢」，尤其元朗屬於「紅區」之最，每次西環吹鷄，元朗鄉黑都係出錢出人最多，前日拆除朗屏站連儂牆，就係呢條程振明帶隊，仲有搗亂播放晚會，亦係佢傑作，今次招攬打手，可能意圖7.21作亂，亦可能係為日後元朗遊行部署，總之大家勿掉以輕心！

收錢劈翻你呀屌你老母

警黑一家親
巴絲要小心

我真係好撚驚呀

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

繼續吹風丫

10000蚊?問清楚係現金定係現金卷呀

係帛金

呢班on9 成日以為奶共有著數，早幾個月先判你輸收緊丁屋
鄉黑？

差佬full gear 都骨折
你地班排骨黑社會好自為之

判外判到手得500

睇下到時邊個打邊個
差佬都夠膽打啦
你判到落堆排骨mk到

黑社會？ 就打撚到你地終身殘廢

想做打手嘅人 自己諗清楚 當年共狗都係等日國兩軍打生打死再做漁翁執尾刀 中間仲為左得到幾份領地 勾結番日本仔 打國民軍。 到時你斬完人變成危險組織 就利用番警察 準許開槍格殺勿論 一鋪清起哂你地 滅埋口 成最大贏家。

中共好快玩撚完 大陸好多隱形炸彈 三峽水壩 大量貼錢虧本機場 貿易輸出量減少⋯⋯你仲支持中共？ 傻鳩先會

班mk只識鬥人多，你叫佢隻揪/群毆，佢嚇到屎都鏢埋出嚟

So ? 驚都未驚過

幫佢手文宣出去啦
政府要用到黑勢力

大家魚傘又好

今次佢地敢出刀嘅話
打遠攻都得

勿認真佢朋友就係...
求奇拿張圖出黎就當真咩

私人比多一蚊出黎

1萬皮冇安家費 搞完事斷手斷腳番屋企 你諗你

示威者有死士，你班鄉黑有冇

冒警都畀人打到入icu
你佔黑社會仲有無命？

我提出嚟係想大家小心，你唔信可以當我吹水！

721 新香港

歡迎過來

一野將你堆元朗黑幫 打到全軍覆沒

我非常認同
同老黑打交 贏輸都冇意義

仲要送頭留案底甚至坐監

又送分畀對家 政府最開心

記住我哋出嚟係爭取五大訴求

絕非為打交

Eq 低嘅人唔出嚟好過